大家唔好撚忘記陳同佳呀!屌佢老味！依家佢就開開心心準備過聖誕啦！

唔好撚放過佢呀！！！、

wfc

牙佳係豪宅入面食緊雞脾屌緊女啦可能

呢場運動我哋死撚咗幾多個手足！！！！佢死十次都唔撚夠呀！！！！個女仔都仲未得到正義嘅彰顯！！！！！我哋啲手足個個都死得不明不白！！！！

拉
政府先係罪魁禍首
咪SPIN喇卅幾萬P牌垃圾

我哋有幾多個手足過唔到聖誕！！！！ 屌佢老味臭閪##p;ig

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

睇吓香港人幾善忘

痴撚線 殺左人唔駛坐監仲住豪宅

坦白講香港人從來都無對陳同佳特別仇恨，關善忘咩事